會唔會太多fake news?

咁證明我地塞爆機場係正確
我地每日都塞就睇下你個垃圾正苦點收科

We do not Forget.
We do not Forgive.
Expect us.